行晒成個深水埗都冇天竺鼠車車賣。。。。。。。。。。。。。

自己整啦

幫手啦

見到啲diy set!

where!

唔想拮 好難

廟街有啊

喺深水埗啊

行幾步就到啦 當減肥

搵多次

ok

冇

p 牌無正評

幫你正咗

有冇圖

深水埗揾唔到？

搵唔到 行咗西九同玩具街

咁撚新嘅作品撚有周邊商品
當年動物朋友都起碼等咗半年先有

邊個動物朋友

自己拮啦 買齊d色 買枝靚d既針 拮嗰陣小心手指就得

cant 我係垃圾

唔難 不過心機野

冇心機 上淘寶睇算

淘寶最多咪又係d材料包加張說明書